成日話「香港人唔夠勇武」 一年前 呢個係香港人武裝嘅高潮與轉捩點

成日都有人話香港人唔夠勇 又拎外國嘅示威片指指點點
但舊年11月11日-18日
香港人類積左幾多戰跡你仲記得嘛

你以為得外國先會燒警署燒警車？

你以為得熊仔餅一事開真槍？ 事實係對家驚到咩都冇都拎真槍

旺角11-18號 晚晚開波

大學保衛戰

EmpTy R

.
黎明行動 可以話係香港全面抗爭嘅開端
12號中大個日 全港遠至東涌 南區都放tg
到18個日 全個油尖旺都係火海
呢段歷史要好好保存
同埋唔係香港人唔勇 只係代價太大

圖片cr.氣象巴打

拎獎但好壞參半嘅磚陣

好暴力

此圖為孤島青衣
聞tg成了香港人日常
你樓下今日放左未？

其實真係好勁
係有班人有組織地踩港挑起分化

呢個post最經典

所謂踩港撚九成都係五毛，目的旨在消滅香港人對自己嘅自信、自豪同埋感情，製造互不信任、互相猜疑、自暴自棄嘅氛圍，從而穩定政權。以下現象為其中一個表徵：

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

你需要反坦克火箭炮

你需要自殺型UAV

同手槍

黑狗死全家

係路中心射tear gas

亂世之中 大家都未打過
戰術上本身冇錯
只係當初冇考慮戰略上嘅「夫未戰而而廟算勝也」

講多話我五毛，我收皮了

當然 呢一疫都係街頭抗爭由盛轉衰嘅原因
不過仲有好多因素令人唔再出黎

油尖旺果陣真係晚晚精彩

Tko火車頭

油尖旺真係精兵黎 手足們玩到熟曬

五毛狗

係 又水砲 又真槍 又聲波砲
全部都砲黎

大家不妨欣賞埋啲文宣

唉1111~18 都係傷重最大嘅時期

推

無勇武: 你睇人哋外國/咁就叫抗爭？
有勇武: 鬼/輸民意/外國唔會支持/畫面唔靚

結論係做乜都有人屌。希望大家仲記得個初心繼續兄弟爬山

我有時都諗 如果每日都keep住好似1112/蒙面法實施當日咁 全港開花
歷史會唔會有如果

其實咁諗嘅呢啲人只係少數
只係往往主導左其他人嘅思考

其實係有班廢物贏唔到就瀨隊友，怪人地唔夠carry其實革命幾時係一兩年就贏到架？

由2019年6月9日至2020年10月31日，在反逃犯條例草案示威活動中，一共拘捕了10,148人，檢控了2,325人。被檢控的首三位罪行分別為「暴動」（690人）、「非法集結」（412人）及「藏有攻擊性武器」（337人）
打完飛機未 冷氣軍師收收皮先好嗎？

感謝勇武

我愛手足
我愛香港人

永世不忘。多謝所有付出手足

我幾時打飛機
叫你地班人唔好用香港人三隻字同唔勇武劃等號
再加埋提大家無忘歷史
最後我都講到出黎代價太大
你就po翻一堆數字
定抑或你覺得呢堆數字就可以總結到香港人過去咁多個月嘅努力

推呀

而家冇啦 一個廢炎個個收晒皮

狗車?
淨係記得沙田有架同埋POLY勇武KO左架BENZ重甲車

一年啦

呢個先係香港人既雙11

晚晚都有新野 記得有晚有架裝狗嘅貨車係路口位成架反左

Push

社會經濟正常
人民生活富足
單純政治議題可以打到咁
（而且係冇大規模失控）
其實真係歷史難得一見

唔再出嚟係因為心淡多啲

想要翻張相 係彌敦道兩邊都係巴士 噴曬黑油係車頭個張

都係其一嘅 每個人都有唔同原因

拉鳩咗果d 就慘囉，咁就坐幾年

感謝所有付出過嘅人

班狗真係做之前都無乜人諗到佢地真係敢圍而不攻玩消耗戰
平時都趕住開返啲車路，呢次就封夠條隧道兩個幾月
平日假假地都要趕走記者同鏡頭，呢次就光明正大喺大學玩人道災難

只能說真係天真左

最尾只係爭取到國安法囉

好多人無去係因為本身be water唔死守

救poly果日係香港最多勇武既一日

睇到起曬雞皮手足拉嘅拉走嘅走

大把勝利球迷，由6月9就一路屌緊勇武係鬼，勇武冇用

嗰陣睇新聞完全無諗過青衣放tg
我估青衣班廢老當時應該都幾shocking

我覺得係主因
唔好拎疫情同限眾令嚟呃自己
我覺得就算輸咗Poly
都唔係令大家見到實力差距
唔再出嚟嘅原因

嗰陣睇完嗰位巴打啲畫功笑到仆街

柒左就瀨俾人主導

其實冇人否認過真係落場做野嘅手足
但有啲野大家心知肚明
真係會落場落手落腳做嘅手足 數埋有幾多個
有份落場嘅人一定知

你地成撚日話人踩港 其實踩嘅唔係踩香港冇勇武
踩嘅係踩緊唔肯出黎勇武 假手於人嘅你地
踩嘅係點解佢地其實都係平凡人但都要勇武時
你地班柒頭仲喺度多多借口 又乜又柒各種不了

屌緊嘅 係你地呢班普遍嘅口頭抗爭撚 幼稚天真抗爭撚
果陣仲喺度議會戰綫 國際戰綫 懲罰黃店好嬲好嬲
咩寫信師咩旁聽師咩果啲野

總之你地只要搵到有任何機會
做勇武以外嘅野 黎逃避做勇武
你地就絕對會狗衝咁仆去做 然後仲要出盡奶力做
務求搞到自己好似付出左好撚多 好撚盡力咁
所以你地就已經盡左力 勇武都係交比其他人啦

明唔撚明？知唔撚知醜？識得醒未？

毋忘初衷

Totally agree

可惜已成過去
而家只能好好裝備自己
有機會就派上用場

個日出黎既手足多到
但係真係代價太大
唉，我記得黎明行動前一日有人開post話唔成功會自殺，仲好多人贊同，但係敵我懸殊

由第一日開始已經知啦
你講到我地應該後悔

呢日差唔多係武力頂點

push

Lm睇屌你鬥黃，拉高抗爭門檻，趕走其他人

當年真係好激晚晚都黎料

唉

嗰期真心勁
嗰陣我真係覺得光復有望

直到....投票....黃店.....

從來都唔覺得香港人夠勇只係代價真係太大
尤其是理大一役

算啦
其實勇極咪又係班後生仔出去沖
正常人有事業有家室
點會陪你做埋呢啲癲野
再加上都已經搞成咁
但其實好多香港人都覺得唔好阻住佢返工
見到咁樣都已經唔想打

city手足

一年前嘅今日

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

“成日話「香港人唔夠勇武」”
又係到偷換概念
從來唔係話手足唔夠勇武
係你班包袱好多既港韭外判革命令手足變condom
不論暴大埋土比狗圍咬都係你地班港韭要手足幫你罷工先引爆
之後將責任推到冇武器打唔贏我屌曬你地班仆街呀

政治抗爭冇門檻可言
憑乜野佢地要拋條做出黎而其他人就唔洗？

我預左比人屌我又乜鬥黃又乜分化
咁樣就趕走到人 咁果啲人其實都唔係「咁撚鐘意香港」
收皮啦咁就

我自問都唔多資格咁批判咁多啦
但街頭抗爭失敗唔等於出黎嘅就係傻仔
冇人知道未來條路點走
今日仲有幾千個手足等判
就有一大堆人冷嘲熱諷
話出黎嘅人係送頭 冇效益
咁同直接推翻曬過去香港人做過嘅野有咩分別
你呢刻唔認同街頭抗爭
係因為有過往嘅因素影響
但當初出黎個班呢？ 無人知呀
有啲人成日用啲被捕數字出黎
批鬥其他人
你地班人有冇諗過咁係否認手足嘅負出

我覺得係知道勇武嘅極限

嗰一日旺角嘅火球爆得特別大特別光
但最後都入唔到去
太多人冇咀一出tg就走一半冇back up

上年就係不停咁諗如果如果
可能就係太多幻想搞到自己諗嘢有啲不切實際
發生咗就發生咗唔好諗咁多如果
安分守己諗吓之後條路點行仲好

出街睇大部份地方都整返好,理大就仲有啲地方有圍板
世界會向前行, 人記憶會有限期, 我只希望坐完監啲人唔好後悔, 唔好見到同學事業有成生活好好, 而自己因有案底前路茫茫而心理不平衡, 否定自己做過既嘢, 咁會好痛苦

感謝各位勇武義士
民族自強，香港獨立！

唔係一個咀嘅問題
係對方都拎到ar-15 唔同真係Normandy 咁拎住啲屍體衝咩

實力差距

你有冇睇喂楚我講乜 點解我覺得你好似講緊差唔多嘅野
但你又喺度屌緊我 定係我get錯你

有冇諗過好多人志在參與，冇成果其實冇乜所謂

志在打卡啫

型到癲

好記得有晚live 係白色 full of tg

嗰晚喊到仆街

我認同你講嘅野嘅其實
不過改啲溫和少少嘅手法姐

好多人仲喺度呃緊自己
呢度應該好多人都冇出過去打
真心出去打嘅點會咁諗
打完返到嚟發覺自己變咗condom
你見平時黎明行動就知啦
其實搞到好撚尷尬
好撚多對家出嚟屌人㗎
但係冇人幫自己友
掂行掂過

出埋閃光彈 屌佢老尾

仲記得發夢個陣未同狗正面打個陣身邊都仲有好多好似幾有料嘅手足，點知一開波個陣就得返小貓三四隻，迫住要退

睇直播就睇直播啦 扮乜春

你有冇諗過冷嘲熱諷
唔係想串入去坐嗰班人
而係想轉一個表達方式
令其他黃絲 和理非 醒下

cls黑狗仲話射佢頭部想攞人命

手足係傻仔有咩問題？
理性去睇仲有飯食仲有iPhone買既情況下為左一個冇實體既理念革命唔係癡線佬係咩？
但係為公義癡線有咩錯？
錯既點解唔係為左包袱跪係虛偽面前求燒唔到自己既仆街理性撚？

我地相信選舉有用，至少有盡力，好過分化撚

我而家都睇淡左 因為舊年咁多事 佢地都唔會拎起舊磚企出黎 我地講幾句屌幾野又點可能推到佢出黎呀

最慘係要坐嗰班都睇連登班冷嘲撚唔順眼
用熱狗式嘅冷嘲想人醒？

老尷到

佢就安全返屋企休息，但啲手足就一車車送去監獄

所有野都係夢

唉睇到唔想再睇

不嬲匪軍都係當打仗咁打

到底係肺炎定理大

我夠膽講關九成香港人撚事
打又冇份打 做又冇份做
上年今日 中撚完槍啲人仲搭緊黨鐵返工咋

對家做野無底線
但同時都係轉折點，元氣大傷

一年已過，仍未放棄

佢地可以吸引到一班因為中共未輸就覺得自己輸佐既放負撚，張失敗感無限放大，頂唔順既人一係就要搵代罪羔羊，張失敗責任推比人，周圍屌人，一係就真放棄

元朗用水泥封埋輕鐵軌

有下次的話等班包袱撚自己行出離再講

係和理非呀

所以海外手足提升武裝好合理

Why not both
更多既可能係香港人既心態

再加上,美國總統選舉過咗,重更加會大規模咁全面清算香港人

仲有東涌，打到d狗走人

從來革命抗爭都係少數人㗎啦 全世界豬係佔大多數 你拎啲豬去比冇意思 你屌完冷嘲完佢哋都唔會改變 反而令其他人反感 會唔會放棄係睇自己 唔係睇人哋

擺明廢炎 理大後起碼都仲有大遊行 仲有抗爭和你shop

但一個廢炎後 啲人驚到話上街都會搞到大爆發 死梗

黎明
破曉
晨曦
曙光
旭日

雙11 點可以唔提圍城狗屋

Hi 黑警

正皮左
不過香港人好多已經淡化左抗爭
食黃店當抗爭 嗌下口號又怕拉 遊行無不反又不了
上年真係用血同汗換好多好多野

絕對唔會忘記。黑警全家死十世

咁又知唔知呢班人有幾多係比狗滅左隊？有幾多係有PTSD？有幾多係屋企都無得返？

我唔係要分化，我係想你地做返多啲野而唔係淨係食黃店

送車？要返工
咁Twiiter得喇掛？

武力都唔平等啦，對家無限金錢裝備

武肺加國安法

最後一次似樣街頭抗爭就係71立國安法當日

油尖旺嗰班進化既和理非 好多落咗暴動。。。

有冇諗過之後改裝軍備？

呢堆數字戰果黎
成萬人被捕但對家減員又有幾多？

倉底見

永世不忘。多謝所有入獄手足

投票之後 明明係公投好成功 攞足民意
但之後反抗竟然仲弱左。。
係咪因為poly搞到無哂人

有無手足好想提番呢11-18日既事

但身邊d朋友無哂feel想再理政治

明明係發生左既事，已成歷史
但好多都潛規則唔提

pr認輸撚滿天飛

坐完監啲人唔好後悔
坐完朋友都畢哂業搵哂工
個個開始儲錢移民置業
自己就有案底無學歷
唔會再諗乜結婚生仔

好漢不提當年勇

最多勇武收監既一日

Tui

藍絲晏晝喺尚德撞鳩手足，夜晚比人起埋架車出嚟燒撚咗做RB

入獄既手足睇唔到唔洗喊

唔可以咁講，對家裝備真係好太多，而且仲要係無底線。你可以話東涌打到啲狗好走，但其實換轉呢家，對家一定拎真槍實彈。再者，你贏左黑警，仲有解放軍。

個轉捩點係有人話要議會戰線呀
叫人番屋企等國際同議會戰線做野

我都成日反思點做最好，認同全港開花係最大成效，集中一齊嘅作用除咗影相就係俾狗屈機圍住打
日後一定唔可以再走2019行錯過嘅路，預期諗如果歷史點樣，不如諗如果有下一次我地應該點做

香港人冇武器都可以戰鬥咁耐
如果有武器巳經贏左啦
果班黑警咁怕死

如果依家即刻宣布一國一制，全港私人財產盡歸國有（狗及其家屬除外），相信全民攻打政府總部都唔會有人入到政總範圍半步

無錯， 一過左 區議會選舉 就完左啦

唔出名啲手足變晒做condom

搞政治
做到野冇撚用
最緊要有人識同上報
敖狗 去左外國舒舒服服屌柒你
係香港上街? 不了會俾狗搞

個時已經講左有班“偽大台”只係為左選舉，
一選到就唔見晒人

有時望返呢啲相會諗
唔知相入面啲手足係咪仲安好呢

又要課金
又要大三罷
又要上前打
又唔可以搞黃圈
香港人識光合作用？

我係香港人

其實清算從來冇停過
而且係由day1開始已經係
唯有繼續盡做架啦

唯二嘅全民勇武第一次全民起義係10月4號

我覺得係民氣一種渲洩
由612 開始, 點解大家團結.....萬眾一心, 將士氣一直推高, 原因係: 「無退路喇, 再退就死」所以大家先以END GAME 心態去抗爭

但之後呢?
子彈論, 制裁論, 黃特首呀, 投票求未來呀, 35 + , 中共好驚黃店, 黃店發展咗, 可以好勁

當有呢D 諗法既時候, 民氣就一定會渲洩,
有得比你唔犯法就抗爭, 你都唔會想去犯法啦

我支持黃圈, 認為投票係公民責任, 但就認為絕對不利於"抗爭"

唔同意 冷嘲熱諷只會打擊同路人信心
教育從來都唔會係冷嘲有用

你試下返學返工做錯俾人冷嘲
一係就愈來愈無自信 一係嬲到谷撚住

老實講如果真係要人醒 氹遠遠有效過屌
學車教車 野野都屌老母同冷嘲學神
"屌"得咁"有效"多唔多1take pass出現？
學神永遠都係處於高壓咁考車
屌到反艇都pass到嘅你叻仔 有精英出現
但事實上仲有好多抗壓低嘅人被撚走咗

我地要嘅唔係set高門檻收精英
而係諗點樣教育行得好撚慢慢嘅人
點樣培訓啱啱醒嘅人 避免青黃不接
重申: 屌係可以 但要配合埋氹先留得人心

無論你有冇行出黎
如果你有睇新聞碌下facebook
如果你11月11號至18號果個時空身香港

你無可能講得出香港人無得救香港人冷氣軍師等等

交俾區議會
搞民生野 派月餅抗爭

反抗代價太大
接受把喇

有邊個政棍 有做齊你講既野?
佢地有頭有面都唔撚做
要我地做 但糧就佢出

好掛住大家

總辭都係齋吹

END GAME ?
邊班人係到日日洗腦話未撚END GAME
叫人番屋企呀
次次都未撚END GAME
咁我重出黎?

最on9係衝入立法會之後半年又叫人選番立法會
同埋始終差一個圍禮賓部逼777落台既行動

舊年今日香港歷史偉大的一刻

咁我唔評論連登仔既野喇,
連登仔同出黎抗爭既人, 好多時都係平行時空

多謝手足

真係見證歷史

記住就得，唔想再出現同樣情況

多謝個班日日話未END GAME 既連登仔啦

成日話送頭送頭，縮返你老母個西度啦

成年事就係博弈論
只要一齊出黎 反抗到底就會搞掂

你知我知單眼佬都知

但就係香港人既民族性根本唔會相信 隔離果個會抗爭到底
因為自己都唔會

救中大𠴱晚都好轟烈

話香港人唔夠勇武果啲冷氣撚當入左冊既手足無到

巴打, 唔好咁大怨氣先
抗爭呢回事, 好難PUSH 到其他人去
我地只能夠做好自己

正如我公司有班老屎忽, 口講話黃, 但日日食藍店, 然後無出過黎, 無做過任何一件事
咁唔通我屌柒佢咩,
所以唔需要理佢, 做好自己

完全唔明點解要咁踩，點解唔記得今日

全香港人為左守住中大咩方法都用哂，最尾我地既旗幟係黎明屹立論勝利，依場算係最光榮，最鼓舞人心既一次！

革命未完 一息尚存 抗爭到底

之後就等區議選舉休息

斷咗條士氣

個世界不嬲都係咁多閪人
我係屌啲豬冇份做又要打飛機
我唔知其他人會唔會反感
我對住佢哋就好撚反感

睇翻真係好傷心
希望我地真係搵到方法贏

抗暴之戰永留香港史冊 向所有手足致敬

反抗到底會掂？
再大規模勇武狗隊都鎮壓到
仲有源源不斷既外援

sor 岩先煮飯冇參與討論
但我想講嘅係 勇武以外嘅人真係要諗下自己做左乜鳩
我再重新屌多你地一次

你地係絕對唔會放過任何一個可以逃避勇武嘅機會
只要有任何勇武以外嘅事可以做
你地就會成隻狗咁衝去做 真正應該做嘅唔做
但無謂野就有幾落力得幾落力去做
務求做到自己油盡燈枯 然後就可以話自己有幾盡力
大家角色唔同 我地都盡哂自己力量 blablabla
所以勇武我唔做架啦 勇武交比其他人啦唔關我事
血就人地流 卡就自己打 監就人地坐 iPhone 就自己抽

好意思日日拎住句「我地真係好撚鐘意香港」黎掛喺口唇邊

我踩嘅唔係香港有冇勇武 亦唔係勇武係咪送頭
就算送頭 都完全值得全世界respect
除左有份落場嘅人 冇人有資格對佢地指指點點
我踩嘅係你班偽善怕事自私嘅偽黃偽民主鬥士

基本上踩哂199萬人 因為我個人推斷勇武嘅唔夠10000

過去有好多手足付出好多 但我地更加要向前望 終有一日呢啲畫面會再出現 一息尚存 抗爭到底

咁不如唔好反抗
錦鯉有咩高見

唔撚怨就假
要經歷過幾多年
先谷得起一次咁既民怨
一下就俾區議會 立法會 國際戰線 搞掂左
唔會再有下次出現
下次就係旅遊健康碼
再黎分區搞健康碼
全港健康碼
反都冇得你反

肯出黎果班人 坐既坐拉既拉
再有大單野落黎 搵邊個出黎上街同你抗爭?

計少左附近全部都係狗屋同埋冇諗後路

愛爾蘭共和軍有隻自製RPG

光復香港 時代革命

未試過點知唔得
你係咪分化 放負?
體制外抗爭

有啲勇武唔屌你地 係因為一係佢地真係唔想屌你地
一係就佢地已經冇時間去湊你班垃圾豬隊友

係佢地比面先唔出聲屌哂你地老母
唔係你地做得有你地自以為幾好幾好 慳啲啦撚樣們

五毛撚 三萬賤畜 你切記死前 叮囑兒孫世代為奴

Save12

新北江

天耀站仲有戰壕

可惜左膠當道， 好記得有個on9 攬住藍絲話輸民意

我唔係放負，係叫大家認清現實

黑警死全家

我個人睇法就係盡自己能力囉
今日唔知聽日事
最重要係有"抗爭意識"
唔好比投票呀，黃圈呢d洗腦，認為中共驚
當機會再黎既時候，咪再出黎囉

你呢d先係失敗主義
所有極權，最驚既唔係軍火，係人民團結
如果鎮壓就解決到所有問題，上年一早出兵啦

永遠記得

今日11.11，舊年中大一役，大埔以北被半封鎖
有段時間話藥房連奶粉都無

但之後大埔人選個全黃既區會出來

希望大家記得

有幾多人係自願罷呀
係就唔洗黎明行動
人地就封路火魔打狗比人拉
你就等人封路唔洗返
比幾個臭錢就當做左嘢呀
人地真係用幾年時間換返嚟㗎
乜撚嘢唔可以搞黃圈
國安法未開始已經自己退出啦
加上有幾多個黃店幫到手足呀
比50蚊請手足一粒鐘呀
定係老細自己賺多左呀
我都想識光合作用呀屌你老母
我做撚哂上面咁撚多嘢又唔見我識

係得泛民果班人會以為自己贏緊

我地贏緊5:0喇係咪

香港難度99%

少少野就拎槍 好暴力

其實都唔想係咁咁樣串人
講真日日有手足入去坐
我好撚心痛架
最無奈係
香港都已經差到咁嘅地步
但係好多人都返返冇事發生個狀態咁
同14年個feel冇分別啊
好難受啊

擋人無用擋車有用

成日話「香港人唔夠勇武」果班咪就係坐係屋企

但係就冇人提中大區選之鬼
真人血饅頭

推 五毛 pr收皮啦

手足好波 心水清 真係得上前過嘅人先明
好多人未上過前就話裝備差距 屌 講經咩 比把槍你地都唔夠膽拎啦

望住連登係咁吹捧推人去死既風氣
真係好撚心寒

唔洗避免青黃不接 時代同極權根本唔會等人
而家係現實抗爭 你估打機可以揀難度慢慢玩？

如果要前面嘅抗爭者面對極權時
都仲要照顧後面主動選擇行得慢嘅人
咁sorry 我話你聽永遠冇可能

叫前面嘅人等後面嘅人根本係本末倒置
面對極權嘅抗爭 你地自己落後 唔識加把勁跟上
仲要叫人地等埋你 fine 唔緊要啊
我地行前你地唔跟 我地死先囉
因為我地做緊嘅係應做之事無可避免
但你地不思進取就自己承受返唇寒齒亡嘅必然惡果

逼自己行定要人等你 自己揀

Lm

小畫家

香港人就係讀多幾年書 紙上談兵離撚地到上宇宙
講緊抗爭 一件伴隨住血與犧牲 咁現實咁血腥嘅一件事
都仲可以抱有一種叫人等埋自己循序漸進嘅天真想法

淨係呢個原因已經可以直接替香港宣佈
香港人永遠不可能成功

衷心感謝有份落場嘅戰友們嘅你地 with all my respect
但可惜大家生於香港 香港人嘅性格注定呢件事唔會成功
但無論重來幾多次 我諗你地同我都一樣義無反顧

香港唔似阿富汗同中東有穩定而可靠既炸藥來源，唔係好似塔利班日日放ied放十幾年，放到美軍都頂唔住要求和，依家塔利班已經開始連美軍都唔放在眼內

佢哋最鍾意話人哋打飛機
最好全世界都抑鬱、自殺晒
咁佢哋就最開心啦

理撚得你五毛定真戇鳩仔
日日淨係識得入嚟放負刷存在感
而家連登變成咁除咗五毛PR你哋都有份

好暴力~!

(唔割)

寫落cv係人都請啦

如果你學過讀過溝通/take過任何有關既科

都會知道 想說服人係要避免講you word
講多啲I wish I wish

因為有時候你啲指責其實根本就唔中
人哋同意你但係又要硬食比你屌

將心比心
你做左好多野 企埋頭位
返到黎見到啲人話你送頭
跟住努力係現場救多啲人
又比人話唔夠勇武
好啦一開始就提醒叫人走
又比人話放幾個rb有柒用唔好亂咁叫人走
依家就要比你哋話我地食黃店好嬲好嬲

其實點解成日都要企係高位到屌柒人呢？
大家都係第一次

光州鎮壓之後
人民要做既，就係保持一個獨立於政權既公民社會
保存記憶，等待時局變化

今日重提11.11一役，就係保存記錄既一部份

而唔係勇武升級

咁勇武嘅的確係少數喎
你見到嘅片只不過少數有行動力嘅手足 佔得黃營幾多啫 唔係話香港人夠勇武就一定贏 但多啲人勇武 有打狗救人保護手足嘅思想 犧生就一定少好多
而事實上有呢種級數嘅手足遠遠唔夠 落過場嘅肯定認同
唔夠勇武的確係大部分香港人嘅缺點
你攞少數手足嘅勇武片去證明香港人勇武係冇意思

點解叫斷士氣？

如果區選一如往年，對家贏6、7成
士氣會高d？

最可惜係罷工手足唔多

仲係到勇武升級偷換概念
講左幾多次最逼切既問題唔係勇武到
何況你用光州台灣ED靠西方國家保護被逼民主化既例子根本冇意義
64之後支那韭菜已經示範左一個反面例子

同意

親身感受話你聽 比人話送頭我會覺得果啲人on9
會覺得心灰 但情緒過後 要做嘅野都一定會做
因為我做嘅唔係為得邊個人認同稱讚

再者 如果文中指責嘅野唔中佢 咁咪就係唔中佢
咁唔中佢又做乜鳩要擔心硬食比文中嘅指責屌中
個logic 係內

何況溝通階段已經一早完左
我而家都唔係為左同呢班自私精溝通
我冇諗過要說服邊個 已經對佢地一早失望透頂
我而家係 擺 明 屌 柒 佢 地 冇另一個原因
如果有人因為我咁講/屌 而被inspired 係佢自己本事諗到
我由始至終都係想屌柒佢地 冇諗過要說服邊個
個inspiration 係唔關我事

最後我冇企喺個高位度屌人
相反我地比呢班垃圾自私精位置仲低 連平起平坐都談不上
因為我地大把人而家連生活都成問題
佢地仲可以吃喝玩樂抽iphone 黃店 幾咁多姿多彩

up

最撚慘係香港人750萬（其實都無，邊會750萬全黃）vs 中国14億人
但班人係咁既逆境戰之，都仲每次見到香港失利都軍師上身屌香港人唔識打
五毛分化係有，但都真係有人受

自製？！

其實調返轉黎諗
對家最想見到就係我地亂
當我哋叫自己香港人好難搞亂
咁就搞下勇武vs和理非
跟住又搞下啲討論/發言/意見場所
好似拉TG admin ,搞下連登咁
依家整埋個舉報平台
連IG FB依啲位都要少講兩句
全部行動都係想整散大家

團結 言語係依家就係最大嘅武器
聰明嘅 試下諗下換返個角度有人係咁屌你
由頭數到落尾 仲要係自己友搞到你嬲而唔係政府
咁佢會做啲乜？ 係咪會開始少睇？

易嬲嘅 諗下其實大家都好想場運動好啲
有時有啲意見係你好同意 可唔可以試下做到和而不同？

行動派嘅 肯郁肯行係非常好 但係可唔可以試下拉人一把
而唔係踩人地爬緊上黎隻手

Cosplayer勇武。

好嬲好嬲
繼續返工

對於話勇武可以試下拉後人一把果啲人 我想講
如果你地喺現場喺勇武隔離跌親 就一定會拉你一把
但你話喺思想上 sorry 勇武冇可能等你地
亦都唔該你地自己清醒下
你地叫勇武喺面對極權下嘅血腥抗爭下叫人等埋你把你一把？
係咪忽撚左上腦？ 定係你地真係天真到咁？

時代同極權根本唔會等人
而家係現實抗爭 你估打機可以揀難度慢慢玩？

如果要前面嘅抗爭者面對極權時
都仲要照顧後面主動選擇行得慢嘅人
咁sorry 我話你聽永遠冇可能

叫前面嘅人等後面嘅人根本係本末倒置
面對極權嘅抗爭 你地自己落後 唔識加把勁跟上
仲要叫人地等埋你 fine 唔緊要啊
我地行前你地唔跟 我地死先囉
因為我地做緊嘅係應做之事無可避免
但你地不思進取就自己承受返唇寒齒亡嘅必然惡果

逼自己行定要人等你 自己揀

P牌仔講真係特別有說服力推

好想了解多d

其實唔係香港人唔勇 只係對家軍備設備高太多LV
(2020啦, 唔好同我講200萬人一齊沖上去打3萬狗呢D冇腦戰術)

海灣戰爭有板你睇

代價太大

我諗好多人經歷果晚之後都有心理問題

呢句有板你睇係贊成定反對呢師兄?

未見過
有無網媒影既相
想睇下

唔係想行精面
想問下如果一百萬人無武器對住會開真槍嘅黑警同解放軍
你覺得贏面有幾多
人性係包括恐懼
每個人面對死亡有唔同嘅考慮
就算俄佬比你地稱呼戰鬥民族
佢地抗爭個陣都同我地反對類似
就算你幾嬲幾勇
但係你無做過任何訓練
係個個情況你一定係驚係怕

你睇返理大圍城個陣入面啲人個個都心態爆炸咁制
你就知道

個班人點屌都屌唔醒 騎牆嘅屌一兩下就會過第邊
既然係咁點解仲要曬氣屌佢哋
咪當佢地係民意工具
比佢地靜靜地繼續支持黃嘅咪算囉
有時比啲鼓勵佢地撐黃嘅
佢地咪中個頭過去囉（黃圈真正作用）

Agree 面對暴政 只會奉陪到底 歷史長河走得最前 從來都係少數人發起 繼而星火燎原

你講得無錯架 人人都驚 係人人啊 人人都驚架啦
其實勇武都驚架 你估佢地天生膽生毛？
我想屌嘅係 佢地口口聲聲話自己黃 話自己支持手足
絕不割蓆 講到誓死相隨咁款 嘩幾撚感動啊
但其實係偽善地推勇武去代替自己犯險 自己就un un腳

我就係想屌佢地偽善 佢地一日唔負返應盡嘅責任
我都唔會放過佢地 就係要一直屌柒佢地
屌到佢地有日無地自容 仲要接受自己當日偽善同自私短視
所導致他日勇武死哂 到佢地唇寒齒亡受中共欺壓統治
叫苦連又悔不當初嘅必然惡果

更甚係 勇武都真係已經死得7788
所講嘅唇寒齒亡好已經逼在眼前好快會死架啦
佢地撐唔撐黃無所謂架 到時食屎唔好喊
唔撐真係唔緊要架 若干年後 自己種嘅果自己受返就ok

3萬社會寄生蟲

理解你意見
不過如果真係如你所講全部人唔逃避 一齊出全力 但係都失敗 所犧牲比理大更多 你會唔會仲係咁諗其他人？

唔好再打飛機
係勇過 但已經係舊年
而家人民長期活於陰霾之中
諗下未來有咩方向好過

根本出過來既人都知道手足有幾勇武, 街坊到半夜3~4點都係度馬拉松緊,日撚日跑來跑去, 我肥騰騰都瘦左10公斤....

咁多張文宣圖, 呢張偏偏印象最深sosad

咁我放棄先㗎啦
代價太大
仲要得自己要承受
何必呢

其實係應該要後悔
講真依家係輸到貼地
唔想再有任何一位承受呢個後果
但係已經冇辦法
返唔到轉頭

so true

如果班狗用18區閃光彈放題，唔夠嘅開埋實彈，有信心贏到嗎？

代價真係好大
唔好再出嚟啦
唔想見到你哋再害人

香港人既傷痛....

有成果之前講犧牲係偽命題
對抗支共就要付出相應既代價
拖得越耐代價會幾何級數提高
你覺得代價太高點解唔問下30年前班港韭即係宜家話包袱好多班人點解當初唔用一個低成本方法爭取獨立
30年後假如仲有手足就會屌我地點解當初有國際支持都唔革命
真正令手足變condom令佢地作出無謂犧牲既就係200萬人入面開左個頭已經即刻鳩縮既絕對大多數

你現在都搞唔掂坐係到等未來？

其實攞以前啲威水野睇返 係想感覺良好啲 定係令人更灰呢？

諗黎無用， 諗之後點行好過

好彩班暴徒玩 《黃色經濟圈》

上年6月嗰陣
佢地提倡過 《低慾望生活》
玩呢個一定全民暴動

最後班暴徒玩《黃色經濟圈》
感覺自己 食咗嘢就做咗嘢
咁樣先少好多人暴動

利伸: 暴徒可恥

咁你要放棄真係冇人會阻止你嘅
唔好話完放棄又彈出彈入冷嘲熱諷就得

我地將來中年會唔會比仔女屌 當初唔夠盡力 搞到佢地要出黎

睇到喊

黎明行動係最成功
但理大一役將整個運動拉倒

喺芸芸設計精美嘅文宣當中呢張最能夠令人留低深刻嘅印象

呢一段路 真係有血有汗有淚
唔可以忘記
希望終有一天 我地會取得勝利

已經收皮喇

唔敢睇

原來你係lunch 哥

包括你

睇返就覺得而家好廢

如果真係失敗 即係佢地好打啲 冇咩好講
但至少呢場運動入面冇free rider
大家對自由對民主對公民嘅意識已經去到頂盛狀態

但你呢個問題根本係一個偽命題黎
從來對抗極權呢回事 贏同輸係好分明
贏就贏輸就輸 現實就係咁擺到明咁無情講咁均真
真係全部人都出全力都贏唔到 咁唯有講句對家好打啲
完 你仲可以點？

但你話咩犧牲比理大多乜乜 我想講嘅係
犧牲從來唔係計多定少 只係計值得同唔值得
你想得到嘅果樣野有幾重要 你願意為果樣野犧牲幾多
就係咁 好簡單好直白

贏唔贏到根本係廢話 你下下咁計
比再多嘅人力物力資源你你都可以搵到更嚴峻嘅處境
去問返同一條問題
然後再反問句「有信心贏到嗎」黎做借口最後唔上前

贏唔贏到根本唔係作考慮嘅因素 經過2019年
你自己再諗下到底你呢個所謂問題 出現左咩問題

犠牲完 國安法國歌法照立
限聚令照推
到時可能郁下就係街對住和理非射閃光彈
國際制裁又差唔多
到時又值唔值得？

又眷戀 「 抗爭 」
外國燒車係燒有狗係入面既車
事件中無一隻狗殉職 唔好再打J啦
事實係 咁既程度既力 不足以推動革命

好多手足付出咗 雖然不留下名同姓 就算身邊冇人知你哋付出咗幾多 但我都好想多謝你哋

現實的確係可以更嚴峻
只係想話勇武之外嘅方法都係有效嘅方法
例如國際求援
經濟獨立

照上面咁講嘅所謂全部人一齊出力的話
香港至少會進入戰爭狀態 咁嘅話
之後嘅發展已經唔係我同你可以話得埋

如果咁樣都係得唔到啲乜
即係自由一方嘅落敗 成王敗寇 冇咩好補充

但我簡單點一點 如果真係全部人出力
所謂咩國安法國歌法咩限聚令 都已經係廢話黎啦下話
仲問...

冇話要阻止嘅
只不過係我覺得放棄嘅人好多
得返坐監嘅人仲喺入面
覺得佢哋好唔抵姐

咁呢樣你啱

八成人做文科。 兩成人勇武。 兄弟爬山，各自努力。

好人一世平安

心態上既分別
一邊係置人死地既心
一邊俾盡都係所謂既鶳

never forget

哭𠹌咗

大家都不過係人

So proud

多謝手足！

大家都好叻好勁其實

搞唔掂打飛機就會爽啲？
你鐘意留戀過去隨你便

班人又係得把口
自殺咗未

就係日日盲目吹奏所謂勇武先搞到而家輸得咁慘

咁你咪翻翻2014年開嘉年華囉
好似講到和理非就贏撚曬咁

天水圍狗屋
營救理大戰
向你哋致敬

摺紙鶴革命

有時真係唔想同你地解釋咁多
咁都講得出 都證明無論勇武點遷就你地腳步
你呢類智力不足但又要勉強論政嘅人 係永遠都唔會明
真心 政治真係唔係人人有呢個能力去理解

仲有氣有力而有心同佢解釋嘅話 加油

ok,咁所有人唔再去旁聽唔再去寫信囉得未?
到時又話當手足係condom又屌一餐

踩底人唔會抬高到自己

我都認同好多人係逃避,
但有人仍然用自己方式關心緊手足(唔計撚廚哥),
如果連仍然堅持緊嘅人都要屌,咁最後只會得返你自己

想講嘅係 咩寫信旁聽食黃店果啲全部冇問題架
最大問題係果啲人除左呢啲錦上添花/小修小補野外
正經主線主軸永遠唔做架
你地咩返去共同勇武嘅責任 我話知你有心有力
其餘時食乜店聽乜審寫乜信？ 咪撚同我轉移視線

而家講緊嘅 係你地班撚樣永遠淨係出1支豉油
然後講到自己好辛苦好盡力 又或者大把借口乜乜柒柒
就大安旨意要勇武出10隻雞 之後就冇之後

我冇諗住要拚高自己 但就係擺明要踩你地
就係擺明要話比全世界知你地有幾偽善

同一個邏輯我唔想講完又講 可以爬文
屌鳩你地然後得返自己 唔緊要架
勇武好清楚形勢同政局發展 比你地笑送頭一樣會去做野
因為勇武嘅人至少係有思考過嘅抗爭者
知道呢條係唯一的路 如果你地比人話完
就會灰心不願面對然後唔做野 唔緊要架
唔好話自己有幾撚鐘意香港
最後得返勇武孤獨抗爭 都唔緊要架
勇武行先你地一步咋嘛有乜所謂
但你地跟唔上 自己唔醒覺之餘仲叫人等你？等你地老母？
你地咪唔好上黎囉 who cares 勇武行先死先 so what
反正最後大家殊途同歸 你估佢地唔知你地係咁撚垃圾？
然後等勇武页哂你地咪聽收皮囉
唇寒齒亡嘅後果你地自己食返咁解咋嘛

到時唔該最低限度比少少質素 唔好喊苦喊忽
點解會搞成咁你地自己知自己事
係你地自己決定喺尚有機會追上嘅時候多多借口唔肯追上
最後仆街死都唔好喊啊 知醜嘅自己默默食埋做中共嘅奴隸
明？

最後等勇武死哂*
倉頡碼打太快打錯出左個页字

唔洗諗住標我係鬼/蝗狗/乜
比面嘅自己起我底 我個consistency 喺度

呢張印象最深

你班弱智仔咪成日以為自已最醒，其他港豬都係弱智囉
眾人街醉我獨醒
你自已睇下勇武完而家香港搞成點？一無所有，有強權無公理，個個等著移民
除左失敗我已經諗唔到第二個字去形容
以前和平係主流嗰時先頂左23條，國教，送中，你班友又唔提？點知唔知邊個突然叫人所謂勇武整整下成左氣候，結果而家輸到渣都無，以前頂著既野一條黨安法全部回套，全港人一齊陪葬
2014係未成功但不至於好似而家咁全面淪陷，真係多撚謝你班迷信勇武撚終結左我地等我而家移民慳左1000萬

23條，國教，送中
都係你地口中所謂既嘉年華先頂得著
2014唔成功都未至於整死香港

勇武？一搞就即時整死香港，玩撚完，加埋得到條終極惡法將香港人幾十年所有努力徹徹底底咁白廢

唯一好處就係幫想移民既香港人慳左1000萬

點都好 你地加油 唔潑你地冷水

你地覺得咁做會贏就繼續 唔洗理我
正如勇武都係一直堅持勇武
時間自然會話比大家知何謂抗爭 答案係乜

居然仲可以將而家有強權冇公理歸咎勇武
而理解唔到本身安穩嘅假象背後個真相就係咁
只係港共中共以前當你地狗咁撚住先而未同你大石壓死蟹

你以為23條 國教 反送中 和理非嘅功勞真係咁大嗎
遠嘅唔講 你知唔知2003年百萬遊行已經有勇武

光復香港 時代革命
多謝每一位手足

繼續一齊行一齊撐落去

果陣真係好正
日日出街好似打仗咁
成日可以早收工,遲返工
雖然之後武肺都間中有WFH

每次見到都好想喊 唉

條友唔識天真係直頭戇鳩
唔好話第一日啦
2014對家已經想打撚死你啦

poly 一伇之後街頭抗爭已經好難

警察唔理畫面唔靚圍大學攪人道危機

另一方面 ，示威者號召人救 poly

係警察眼中：只係咁炸？
同埋佢已經了解到示威者係裝上面已經到頂

之後捉一班人告暴動

你再睇返poly 之後警察連和理非都捉，高調ss 後生仔

佢已經唔會再理任何畫面靚唔靚

總之就係唔可以聚到人

等肺炎過左政府無得用 599g 之後，只要政府唔係 on99 岀黎 煽風點火 ，應該都好難有似樣少少 ge 街頭抗爭

二戰個時
正規軍打坦克車都係用汽油彈收佢地皮
真係唔明點解D傻鳩拎住架爛鳩車以為真係裝甲戰車

其實當時就好似唔同民兵團各自為戰
又或者冇一個最高指揮去分兵做守, 外圍突入支援, 定係疑兵去搞圍城狗
真係個個都一腔熱血就衝.....

養戰先
係唔係都出黎只係單純消耗
何況對家資源多你咁多, 武備又多咁多
我地香港人只係人海, 勇氣同埋手足智慧

藏兵於民
等待時機
街坊守望相助
日日運動身體好

有冇諗過2014雨革之後
我地2019仲會KEEP住用遮黎抗狗

都係你覺得夠勇武姐個現實咪話咗你知唔夠囉，宜家輸咗啦，你話自己夠勇武話自己贏咪打飛機，指鹿為馬囉

係
掛住上年日日烽煙四起既日子
旺角狗屋陣地戰
大學保衛戰

大三罷係罷一世？
上前打就要唔返工？

但之後理大打得火紅火綠，要人抖抖搞咗區議會選舉先呢。選嗰陣話為手足，選完之後數吓有幾多個候任區議員有去理大幫手？嗰陣呢度有人問都被人屌咪分化，係咪鬥黃，話未正式就職呀。我以為喺得極權正苦下做異見人士，仲要從政，都知道個風險係邊，唔係以為咁易有資源，咁易有光環？

再者，一路都係屌梗聲稱議會戰線議會抗爭為手足嗰班人咋。仲有民間記者會呀，幾個政治明星被人拉咗，就叫手足歸隊。我見到呢啲撚樣都覺得好慚愧，成個黃色陣營係點樣對勇武義士呼之則來，揮之則去？我就真係唔夠膽攞住人哋嘅功勞，以自己人、同路人嘅身份去講啲咩嘢

由佢啦
佢同輸打贏要都無咩分別

真係撚狗咁撚

屌佢老母，初初係邊啲垃圾喺議會無盡過力擋唔到送中條例，69遊行被wfc，吹行大雞612叫人出嚟？班撚樣當我盲嘅，睇唔出點解嗰陣連燈cctoy個風氣會咁一致？班社會賢達、善男善女2014年仲未學識教訓以為叫咗人出嚟就咁易控制到個運動發展？到底呢班撚樣當抗爭者係咩呀？

諗起中大好撚恐怖，個陣離遠睇好似古代守城城著哂火又出哂煙
遠睇個陣真係好震撼，想像唔到入面嘅人心理狀態係點

高潮唔係 poly 咩？

反而唔覺得旺角有特別大打
大多都係一堆人屌狗 間唔中大圍捕
老實講撚唔撚到狗呢... 我自己覺係撚唔到的

人地車行 手足腳行 人地齋企 手足忙到hihi咁
ummmmmm